其實香港人係唔係普遍都係中意欺善怕惡, 只敢屌弱過自己既人?

明明比共產黨玩撚到氹氹轉, 佢地都只敢搵D弱過自己既人黎出氣
就好似泛民同本土派咁, 次撚次比共產黨玩撚完之後就互屌架啦
最撚神奇既係, 唔理係泛民定本土派(郁民除外)都永撚遠唔敢屌9雜種架啵

就好似比技安蝦完返屋企搵個沙包出氣咁, 真係一D出色都冇
唔怪得會比李+X屌啦

直接屌最大個個, 容乜易被消失